想搵返部劉青雲嘅戲

印象好模糊，但記得劉青雲做惡人
其中一幕係講劉青雲大雨下坐的士，係車上抹鞋，司機叫佢唔好整污糟d 地方，劉青雲唔聽仲棟高隻腳繼續抹鞋。

暗花？

頭先飛住睇過一次，又唔覺暗花有呢一場

應該係"再見阿郎"

搵到喇，唔該哂，正！